有咩想同無教養既大陸人講？

我先！請你好好放低

用口解決到既問題就一早解決左 解決唔到就解決有問題既人

屌你老母 講一聲唔該借借係咪會死